啊屎前經理人出文屌大家

我黎爆大獲lu
拿文我就係打依篇，唔撚洗再msg我問我咩屎家軍咩moyung公子咩偽黃咩環境，幫我狂share唔該
睇完有咩問題隨便問我一定開live屌醒曬你地
我係呀屎前經理人，都係前英皇員工
我睇過好多youtuber, 從係vs media睇咩笑波子呀咩伍仔呀咩mary姐呀果一代
到英皇呀屎
到依家自己公司都叫有youtuber撐下，真係感恩
所以你同我講grounding, 我多撚過曬係你地班呀豬呀狗，唔該同我乖乖地睇撚曬佢
首先，講下點解moyung會出第一條片先
Moyung呢，我就2017年已經識
今次點解咁高調出片？
咩做新世界？咩改變網絡風氣？咩揭發偽黃網絡圈？
私怨就私怨啦屌
有留意開，都知遠古時期，cga一直有同moyung果班合作
但因為同細b既不和，都係果d小圈子野啦
佢地比人踢走左
拿又聲明下先，我2019年去台灣做野果陣，有傾過簽Moyung
同佢傾劈頭第一句，就係moyung同細b同cga既關係
第一句moyung已經講話好憎細b, 無得和好,
cga就有機會破冰
拿細b, moyung我都當係朋友，你話佢地果陣d恩怨邊個岩邊個錯，你地自己搵資料再評論啦, 我唔撚得閒
我想講既係，明顯係見大j夾公仔單野已經打到細b半死, 又同細b私怨到盡頭, 你班仆街又鐘意睇依d是非野, 咪拍囉，大佬去睇下個view數先啦
第二條片一撚樣，咪又係私怨
Moyung同細包一堆投靠左某人，細包又因為rose ma deer單野無左份工，第二條片咪開始打佢地囉，不過比呀男自己講番
所以咪撚光榮化左moyung出片個動機啦
講到社會大事揭發陰謀咁撚樣
私怨黎架傻仔
到呀屎
首先呀屎，係我同英皇提議簽youtuber番黎既
其實重有2位大佬clearence同sammy
說服完英皇，我再去探訪左好多次呀屎，傾左好多計
重要同對家公司爭，先簽到
關CGA撚事咩成班傻仔
講撚到CGA安放呀屎係英皇又點點點重大陰謀又點點點大文宣
你地明唔明我聽完幾撚開心呀
我居然好似甘地咁撚勁呀，不如我頂撚左民建聯黎做啦
我簽呀屎既理由好撚簡單架其實
我又想幫公司賺下錢，佢又想試下藝人方向
咪簽囉
成班傻西諗到出曬界
至於廣告
係呀我係勁呀，跑撚要到好多job呀，吹咩
有youtuber想合作隨時搵我
Moyung又咪係同我講有咩job都搵下佢咩都接？
洗唔洗又拎錄音出黎呀？
有job邊個唔接呀？
你地班友接到咪又係搶撚住接？
你地可以屌佢d片悶成日開箱氣炸鍋，always welcome,我都覺悶
但係屌9人搵錢？咁你咪撚搵左先
至於話佢之前淘寶又開大陸公司又紅底
都費撚事解釋
屌你邊個以前唔撚淘寶？屌你邊個唔上大陸揼骨？
2018雙11單淘寶job成盤都係我接架，係呀有埋大J架，係呀佢肯接架，invoice都重係到架
係咪要屌埋佢呀？
成班都痴撚線
到屎家軍
係呀，係真係有小圈子架
係呀，呀屎同細b係leader呀
但係係唔係到操縱網絡咁撚痴線呀大佬
操縱到大J點出片呀，moyung點出片呀
你可以話佢地玩小圈子
但係問心你唔玩？
你圍內班朋友會唔會參埋一個你好撚唔鐘意既人玩呀
你係唔撚係咁大愛呀.
小圈子咪小圈子囉
玩唔埋咪搵你玩得埋既朋友囉
仆街男人黎架
人地唔參你玩係咪要喊苦喊忽呀？
搵撚埋媽咪丫笨
成班忽忽地
最後幾點
偽黃
你地慢慢批鬥啦，慢慢捉鬼啦
如果我係比人話偽黃果班
我就直接入kol100啦
反正黃又比人屌，藍又比人屌
我就直接藍比人屌得黎又搵到錢啦
成班蠢到死
拿有興趣既搵我，我幫你地拍抖音入kol100
一齊搵錢
藍底
嗯. 係甘依講2句
如果只要同中資，政府有關係就係藍底
嗯
你千祈唔好用銀行
全部銀行都有中資背景
現金要放係床下底記得
因為一用就係藍底
你千祈唔好拎政府既任何補助
因為一拎就係藍底
你千祈唔好用公廁廁紙
Made in China你一用就係藍底
人地公司有罷工做埋物資站捐撚埋物資都係藍底
係呀cga呀
嗯，就係咁
最後，我點解要打依段野，其實識我都知我好懶，可免則免，但係你地真係痴晒線
好好地拍片無人睇，睇撚埋依d野重要上曬腦，你地係度屌既同時，moyung 2條最少汁緊6皮，重會愈黎愈多
好好地為香港做野唔做，係到玩批鬥捉鬼陰謀論，係呀第日全部變曬藍文宣唔好怨，你有份做成
如果你真係睇得曬依段野，你都係果班好鐘意食花生既仆街，我會同你講一句，get a life
補多句，有時搵錢係重要，名氣都重要，但比唔上良知同操守，明既就明

Wow welcome 國安法
咁想我回，我係度一次過回
廢事又話我潛水定咩
‘’下，引得咁少人屌
我以為多好多
原來都不外如是姐
細b我屌架.佢話d女係雞真係仆街黎架. 佢果陣無得做英皇我有份做成架. 條友係鐘意玩小圈子架. 玩到我忍唔住係公司爆佢架.佢無左份工都係因為我呀.夠大仇口未
呀屎呢. 離開左英皇無咩兩句. 都好少交集. 我有一刻重諗過佢係唔係因為我簽左佢入英皇而憎9我.又係有仇.所以我無興趣保佢.你地要屌佢隨便， i dont care
我屌緊既，係你地，留言又乜又7既你地
同埋生安白做，害9死網絡界黎搵錢既youtuber
成班人不知所謂，連一個唔知邊個既人出黎講野，都有興趣睇曬，重留埋言
你地到底有幾得閒？
又關你地咩事？
我呢就係youtube界打滾左4-5年
在座呢就只係一班望住個電話，扮曬成件事你有份參與，好開心屌兩咀刷存在既人
得閒關心下自己家人好過啦
要睇片既，搵d有營養既片黎睇，增值下自己，唔好日日掛住睇花生片
你地d留言
真人見到我講得出當你地贏
唔好再以為自己係咩道德高地啦，關你撚事咩，批批批
最後一句，良知我係比MoYung你聽既
你既證據，幾真幾假，係咪作出黎你自己心照啦
同你都算有過交情，比面都叫我聲文哥
早幾個月先同你有傾有講，唔知你受咩刺激攪到咁，可能好似你之前同我講咁，想快d多d人識掛
但記住，你咁做，無論客定同行，都唔會有人睇得起你
我都相信，你再係咁落去，你有一日一定原型畢露
唔好做死個行業啦
其實個市已經好差
重要香港聽日都唔知會點
用多少少時間關心下自己未來好過啦
唔鐘意呀屎又好，細b又好，咪屌佢地兩咀囉，屌完咪繼續你地既生活囉
連我依d二打六都有時間理，你地都真係好得閒架啦‘’
#屎家軍

證明佢真係好得閒

仲屎家軍？下星期香港收皮喇

淨係呢句 所以你同我講grounding, 我多撚過曬係你地班呀豬呀狗，唔該同我乖乖地睇撚曬佢

一個字都唔想再睇 我衷心屌你老母
你邊位 係到命令人睇 都on99

呀屎加油🙏🙏🙏

重係到屎家軍
你奶撚咗共未
第一個就塔你個柒頭番去再教育

524 銅鑼灣
好多人唔知 請廣傳

件事好易解決
我相信大把份屌屎家軍既人
只要最後結果係細B同臭屎呢兩條友仆街 死出網絡界
肯定大部份人都收貨
完

求其呀豬呀狗跳出黎打大段野就當真理呀?